覺唔覺想識一個會陪自己唱K既女朋友都好難

識餐D女都唔係太識音樂
一D就幾有TASTE聽外國歌/BAND SONG
一D就聽埋韓狗D垃圾歌
想搵個志同道合唱K既女朋友都幾難

唔覺，我唱好多廣東歌喎

覺唔覺識一個女朋友都好難